藍絲阿叔：我當時有試過上唔知咩網，話黃之鋒有口罩賣啊嘛……不過買唔到

【關於街站被啊叔罵我勾結外國勢力】

今朝同觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung去樂富擺站，雖然勁曬但都反應好好，不過最值得一提既，就係遇到成班長者排隊拎免費大公報，結果不出所料，有位興致勃勃既藍絲啊叔，真係走來關照我：

啊叔：「漢奸！走狗！賣國賊！」

我：「呢位啊叔，雖然今日天氣好熱，但晨早流流又唔使咁燥，不如你講下我邊度賣國啊？」

啊叔：「中國人梗係撐中國，但你成日去外國，搵咩美國佬，根本係勾結外國勢力！」

我：「咪就係因為有外國聯繫，所以三月疫情爆得最勁果時，我先喺美洲同埋各地，加加埋埋買到一百五萬個口罩返香港，咁你話外國勢力有無用啊？」

之後啊叔唔出聲，但又唔行開……為免deadair我就繼續講話：

我：「所以呢……有口罩真係好緊要架，果時我地賣口罩，你有無買啊？」

啊叔：「我當時有試過上唔知咩網，話黃之鋒有口罩賣啊嘛……不過果時買唔到。」

我：「咁咪係囉，話就話中國人撐中國，但要買口罩既時候，你揀美國貨，定係中國貨啊？」

結果，啊叔個樣好無癮咁行開左。

所以話呢，小至街坊街里話愛祖國，但總係想買西方產地既口罩，大至高官諸如楊潤雄話要搞愛國教育，但送曬仔女去國際學校 —— 口裡說不，但身體誠實既人，呢個社會真係好多。

個阿叔又幾撚誠實

屌你咁快踢爆佢好無面㗎嘛

佢答呢D on 9問題都答到熟

咁能多字
牙晴啲相呢

希望其素人/本土區議員都擺吓街站
不論民生或政治議題都好
感覺好多都好少，偏向做咗野然後貼FB
屌啲師奶唔會知架

撚狗師

撚狗

我識既藍絲一樣得把口愛國